% --------------------- Стандарт СПбГУ для ВКР --------------------------
% Автор: Тоскин Николай, itonik@me.com
% Если заметили ошибку, напишите на email
% Если хотите добавить изменение самостоятельно, GitHub: . PR-s welcome!
% Использованы материалы:
% habr.com/ru/post/144648/
% cpsconf.ru
% Текст:
% http://edu.spbu.ru/images/data/normativ_acts/local/20181030_10432_1.pdf
% Титульный лист:
% http://edu.spbu.ru/images/data/normativ_acts/local/20180703_6616_1.pdf
% -----------------------------------------------------------------------

% Титульный лист диплома СПбГУ
% Временное удаление foot на titlepage
\newgeometry{left=30mm, top=20mm, right=15mm, bottom=20mm, nohead, nofoot}
\begin{titlepage}
\begin{center}
%\centering
% Первый символ съедается, первым знаком поставлен Ы
\textbf{Санкт-Петербургский}
\textbf{государственный университет}

\vspace{19.3mm}

\hspace{33mm}\textbf{\textit{\large БРОВКИН Александр Олегович}}\hspace{10mm}\includesvg[scale=0.25]{signature.svg}\\[8mm]
% Название
\textbf{\large Выпускная квалификационная работа}\\[3mm]
\textbf{\textit{\large Автоматизация бизнес-процесса на предприятии}}

\vspace{20mm}
% Булшит
Уровень образования: бакалавриат\\
Направление 01.03.02 «Прикладная математика и информатика»\\
Основная образовательная программа СВ.5004.2017
«Прикладная математика и информатика»\\
Профиль «Нелинейная динамика, информатика и управление»\\[30mm]


% Научный руководитель, рецензент
% Сходить в уч отдел и узнать, правильно ли
\begin{flushright}
{Научный руководитель:} \\
профессор кафедры прикладной кибернетики,\\ д.ф.-м.н. Юлдашев~Ренат Владимирович
\end{flushright}
\begin{flushright}
{Рецензент:} \\
ведущий научный сотрудник кафедры прикладной кибернетики,\\ д.ф.-м.н. Киселева~Мария Алексеевна
\end{flushright}

\vfill 

{Санкт-Петербург}
\par{2021}
\end{center}
\end{titlepage}
% Возвращаем настройки geometry обратно (то, что объявлено в преамбуле)
\restoregeometry
% Добавляем 1 к счетчику страниц ПОСЛЕ titlepage, чтобы исключить 
% влияние titlepage environment
\addtocounter{page}{1}